[重要]千祈唔好整壞地鐵空調抽風系統

太子金鐘灣仔全部都係地底

有咸水整濕左整壞左抽風系統點係入面休息搭車啊

有咁易整壞